好冇買部mk7 Golf GTI 扮Clubsport S?

是咁的，小弟就好鍾意mk7 gti部clubspot s不過部車好罕同好貴，所以我諗緊好冇買部普通gti再擺clubsport s包圍落去 情況就好似個部黃色普通cayman擺gt4包圍落去咁。各位ching點睇

好

扮TCR啦 屌你個老母

我怕警察叔叔勾

香港人最鐘意做呢d濕鳩野 320i變m3

唔好咁柒啦你

假狗萬歲

啲人話“靚”呀嘛

收皮啦 靚條撚

On 99

每次見到啲假狗車都想笑鳩佢哋

點止普通cayman 扮gt4
仲有Gallardo 扮Superleggera
mp4 扮p1
335i 扮M3 GTS
好撚型仔，型撚過真野

C200扮C63

mp4 難d, 頭尾燈完全唔同

有返啲創意

扮p嘅頭尾bumper

p1